msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-09 05:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./attractions.py:94
#: ./attractions_templates/sampleview.pt:91
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:459
msgid "All"
msgstr "全区"

#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:59
msgid "All Attractions"
msgstr "全台景点"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.attractions.xml
#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:28
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:449
msgid "Attractions"
msgstr "景点介绍"

#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:19
msgid "Attractions Search"
msgstr "搜寻景点"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:21
#: ./browser/template/nearbysearch.pt:21
msgid "Attractions Search Result"
msgstr "搜寻结果"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.attractions.xml
msgid "Attractions for taiwan tour"
msgstr "台湾景点介绍"

#: ./city.py:26
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:461
msgid "Central"
msgstr "中部"

#: ./city.py:41
msgid "Changhua County"
msgstr "彰化县"

#: ./city.py:44
msgid "Chiayi City"
msgstr "嘉义市"

#: ./city.py:45
msgid "Chiayi County"
msgstr "嘉义县"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.city.xml
msgid "Cities Infomation"
msgstr "城市资讯"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:77
#: ./profiles/default/types/twtour.content.city.xml
msgid "City"
msgstr "城市"

#: ./city.py:69
msgid "City Code"
msgstr "城市代码"

#: ./attractions.py:64
msgid "City Name"
msgstr "城市名称"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:49
#: ./browser/template/nearbysearch.pt:48
#: ./specialview_templates/attractionsview.pt:77
msgid "City Name:"
msgstr "城市名称:"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:81
msgid "Contact Information"
msgstr "联络资讯"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:48
msgid "Description"
msgstr "景点介绍"

#: ./city.py:28
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:463
msgid "Eastern"
msgstr "东部"

#: ./tourevent.py:76
msgid "Event DM"
msgstr "活动型录"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:51
msgid "Event Website"
msgstr "活动网址"

#: ./tourevent.py:55
#: ./tournews.py:39
msgid "Event detail information"
msgstr "活动详细资讯"

#: ./tourevent.py:50
msgid "Event end date"
msgstr "活动结束日期"

#: ./tourevent.py:45
msgid "Event start date"
msgstr "活动开始日期"

#: ./tourevent.py:60
msgid "Event web site URL"
msgstr "活动网站"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:50
msgid "Gallery"
msgstr "相簿"

#: ./attractions.py:114
msgid "Gallery image list"
msgstr "相簿列表"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:53
msgid "Go to event website (external link)"
msgstr "前往活动网站(外部连结)"

#: ./city.py:85
msgid "Hotelscombined Banner html code"
msgstr "hotelscombined 橫幅廣告碼"

#: ./city.py:75
msgid "Hotelscombined search box html code"
msgstr "hotelscombined 搜尋框程式碼"

#: ./city.py:80
msgid "Hotelscombined text link html code"
msgstr "hotelscombined 文字連結碼"

#: ./city.py:38
msgid "Hsinchu City"
msgstr "新竹市"

#: ./city.py:37
msgid "Hsinchu County"
msgstr "新竹县"

#: ./city.py:50
msgid "Hualien County"
msgstr "花莲县"

#: ./attractions.py:82
msgid "Introduction"
msgstr "简介"

#: ./city.py:47
msgid "Kaohsiung City"
msgstr "高雄市"

#: ./city.py:34
msgid "Keelung City"
msgstr "基隆市"

#: ./city.py:53
msgid "Kinmen County"
msgstr "金门县"

#: ./tourevent.py:35
msgid "Lead Image"
msgstr ""

#: ./tournews.py:34
msgid "Lead image"
msgstr ""

#: ./city.py:54
msgid "Lienchiang County"
msgstr "连江县"

#: ./attractions.py:88
#: ./attractions_templates/sampleview.pt:86
#: ./tourevent.py:40
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: ./city.py:39
msgid "Miaoli County"
msgstr "苗栗县"

#: ./city.py:42
msgid "Nantou County"
msgstr "南投县"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:166
msgid "Nearby Attractions"
msgstr "附近景点"

#: ./city.py:33
msgid "New Taipei City"
msgstr "新北市"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:375
#: ./specialview_templates/newsview.pt:21
msgid "News"
msgstr "最新消息"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:67
#: ./browser/template/getcontentlist.pt:37
#: ./browser/template/nearbysearch.pt:66
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:176
msgid "No related item yet."
msgstr "尚无相关项目"

#: ./city.py:25
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:460
msgid "Northern"
msgstr "北部"

#: ./city.py:29
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:464
msgid "OutlyingIslands"
msgstr "离岛地区"

#: ./city.py:52
msgid "Penghu County"
msgstr "澎湖县"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:46
msgid "Period"
msgstr "活动期间"

#: ./specialview_templates/eventview.pt:47
msgid "Period:"
msgstr "活动期间:"

#: ./city.py:48
msgid "Pingtung County"
msgstr "屏东县"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:62
#: ./browser/template/getcontentlist.pt:35
#: ./browser/template/nearbysearch.pt:61
msgid "Previous Page"
msgstr "前一页"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:49
msgid "Profile"
msgstr "相关资讯"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:399
#: ./specialview_templates/newsview.pt:48
msgid "Publish Date:"
msgstr "发布日期"

#: ./city.py:63
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: ./tourevent_templates/sampleview.pt:58
#: ./tournews_templates/sampleview.pt:45
msgid "Related Attractions"
msgstr "相关景点"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:196
msgid "Related Event"
msgstr "相關活動"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:209
msgid "Related News"
msgstr "相关新闻"

#: ./tourevent.py:66
#: ./tournews.py:45
msgid "Related attractions"
msgstr "相关景点"

#: ./browser/template/attractionssearch.pt:30
#: ./browser/template/nearbysearch.pt:30
msgid "Search result total:"
msgstr "搜寻结果笔数:"

#: ./specialslider.py:31
msgid "Slide Image1"
msgstr "第一张投影片"

#: ./specialslider.py:41
msgid "Slide Image1 Description"
msgstr "第一张投影片的说明"

#: ./specialslider.py:36
msgid "Slide Image1 Slogan"
msgstr "第一张投影片的标语"

#: ./specialslider.py:47
msgid "Slide Image2"
msgstr "第二张投影片"

#: ./specialslider.py:62
msgid "Slide Image2 Description"
msgstr "第二张投影片的说明"

#: ./specialslider.py:57
msgid "Slide Image2 Slogan"
msgstr "第二张投影片的标语"

#: ./specialslider.py:52
msgid "Slide Image2, web site logo"
msgstr "网站的标志图片，显示在第二张投影片"

#: ./specialslider.py:68
msgid "Slide Image3"
msgstr "第三张投影片"

#: ./specialslider.py:83
msgid "Slide Image3 Description1"
msgstr "第三张投影片的第一段文字"

#: ./specialslider.py:88
msgid "Slide Image3 Description2"
msgstr "第三张投影片的第二段文字"

#: ./specialslider.py:78
msgid "Slide Image3 Slogan"
msgstr "第三张投影片的标语"

#: ./specialslider.py:73
msgid "Slide Image3, small image"
msgstr "较小的图片，显示在第三张投影片中"

#: ./specialslider.py:94
msgid "Slide Image4"
msgstr "第四张投影片"

#: ./specialslider.py:109
msgid "Slide Image4 Description1"
msgstr "第四张投影片的第一段文字"

#: ./specialslider.py:114
msgid "Slide Image4 Description2"
msgstr "第四张投影片的第二段文字"

#: ./specialslider.py:104
msgid "Slide Image4 Slogan"
msgstr "第四张投影片的标语"

#: ./specialslider.py:99
msgid "Slide Image4, small image"
msgstr "较小的图片，显示在第四张投影片中"

#: ./browser/template/getcontentlist.pt:8
msgid "Sorry, no data yat !"
msgstr "很抱歉，目前尚无资料可以显示。"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:68
msgid "Source of Article:"
msgstr "文章来源"

#: ./attractions.py:125
msgid "Sources of articles"
msgstr "文章来源"

#: ./city.py:27
#: ./specialview_templates/homepageview.pt:462
msgid "Southern"
msgstr "南部"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialslider.xml
msgid "Special Slider for taiwan-tour.tw"
msgstr "首页的幻灯片秀"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialview.xml
msgid "Special View"
msgstr "特殊页面显示"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialslider.xml
msgid "SpecialSlider"
msgstr "首页专用幻灯片秀"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.specialview.xml
msgid "SpecialView"
msgstr "特殊页面显示"

#: ./city.py:40
msgid "Taichung City"
msgstr "台中市"

#: ./city.py:46
msgid "Tainan City"
msgstr "台南市"

#: ./city.py:35
msgid "Taipei City"
msgstr "台北市"

#: ./city.py:51
msgid "Taitung County"
msgstr "台东县"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tourevent.xml
msgid "Taiwan Tour Event"
msgstr "台湾旅游活动"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tournews.xml
msgid "Taiwan Tour News Item"
msgstr "台湾旅游新闻"

#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:8
msgid "Taiwan-tour.tw<sup>&reg;</sup> Web Site"
msgstr ""

#: ./city.py:36
msgid "Taoyuan City"
msgstr "桃园市"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tourevent.xml
msgid "TourEvent"
msgstr "旅游活动"

#: ./profiles/default/types/twtour.content.tournews.xml
msgid "TourNews"
msgstr "旅游新闻"

#: ./attractions.py:99
#: ./attractions_templates/sampleview.pt:106
msgid "Transportation"
msgstr "交通资讯"

#: ./specialview_templates/homepageview.pt:328
msgid "UPCOMING EVENT"
msgstr "近期活动"

#: ./specialview_templates/eventview.pt:21
msgid "Upcoming Event"
msgstr "活动讯息"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:96
msgid "Web Address"
msgstr "官网网址"

#: ./city.py:49
msgid "Yilan County"
msgstr "宜兰县"

#: ./city.py:43
msgid "Yunlin County"
msgstr "云林县"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:52
msgid "accommodation"
msgstr "旅宿资讯"

#: ./attractions.py:71
msgid "contact information"
msgstr "联络资讯"

#: ./specialview.py:28
msgid "content body"
msgstr "特殊页面内容"

#. Default: "The ${plonecms} ${copyright} 2013-${current_year}"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:11
msgid "description_copyright"
msgstr ""

#: ./attractions.py:105
msgid "lead Image"
msgstr ""

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:183
msgid "more nearby attractions"
msgstr "更多附近景点"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:185
msgid "or"
msgstr "或"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:51
msgid "related Items"
msgstr "相关讯息"

#: ./attractions_templates/sampleview.pt:186
msgid "select city"
msgstr "选择城市"

#. Default: "Home"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.path_bar.pt:11
msgid "tabs_home"
msgstr "首页"

#. Default: "Copyright"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.footer.pt:10
msgid "title_copyright"
msgstr ""

#: ./attractions.py:115
msgid "using in gallery"
msgstr "在相簿中使用"

#: ./attractions.py:106
msgid "using in homepage and content, width:height=3:2"
msgstr "使用在首页及内页，W*H=3:2"

#: ./attractions.py:76
msgid "website url"
msgstr "官网网址"

#. Default: "You are here:"
#: ./jbot_templates/plone.app.layout.viewlets.path_bar.pt:10
msgid "you_are_here"
msgstr "您的位置:"

